林鄭：周三起禁止非香港居民從機場入境 為期14日

特首林鄭月娥今日（23日）下午舉行記者會，宣布從周三（25日）凌晨開始，所有非香港居民不准從香港機場入境，為期14天；抵港的台灣及澳門居民，若過去14天去過海外，不准入境；香港機場亦會停止一切轉機服務。

但係羅湖同深圳灣可以？

比咩人入黎好明顯啦 仲問

羅湖有開咩

封關仲有意義咩 又話唔帶口罩

開番啦

邊度有講？羅湖最多人出入

開比人拜山

哦 咁唔係通關

陰間陽間叫唔叫通關

7鵝次次都係特登用中文呃曬全香港市民, 英文一聽就知出事
上次就係所有人入境要強制檢疫, 一聽到就個個射曬精以為佢地要去渡假村14日, 結果原來係家居隔離
今次就非香港人禁止入境, 香港取消所有轉機, 聽到又係射曬精話終於封關又話做到野又盛, 但英文答記者已經講得非常清楚: 澳門大劣人可以照飛香港, 香港仲會準備埋專車接送, 仲話埋澳門有張1000人名單, 係澳門政府好想從嚴重疫區接走澳門人, 香港作為航空樞紐就要幫手, 咁即係同呢家做法完全相同

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

一早話撚左7蛾係呃9香港人啦, 非香港人都可以搭飛機黎香港, 再有專車接送

考慮到實際情況，小部分人士將可獲豁免於上述的入境限制及／或檢疫規定，包括：

已向澳門特區政府登記將乘搭飛機經香港再由陸路返回澳門的澳門居民。根據澳門和香港特區政府的商議，已登記的澳門居民在抵達香港國際機場後會隨即乘坐澳門當局安排的專車送回澳門；

入境事務處會按入境政策、實際情況及既定程序處理每宗個案。

開沙嶺出口
關口無聽過開
如果開返關口比link proof